Ces individus sont les gardiens des dernières parcelles agricoles en milieu urbain. Ils poussent au sommet du Zavelenberg, entourés par les vaches, cernés par la ville. En Amérique, les robiniers étaient utilisés pour fixer les terrains en pente. Mais ici, les racines sont dégagées comme si le sol sableux se dérobait. On dirait que ce bosquet marche… 